法國市長「雙飛」心臟病發身亡 中國妓女嚇到落跑

〔即時新聞／綜合報導〕法國上馬恩省一個市鎮的市長被爆出去年召妓時因心臟病發身亡，兩名中國妓女則嚇到落跑，法國警方正在調查案件細節。

綜合外媒報導，該名50歲的市長於去年11月11日早上，離開家門要去參加第一次世界大戰終戰百年紀念活動，結果居民們等不到市長出席，一直到下午他也沒有返家，他的妻子趕忙報警求助。

報導指出，警方後來透過手機定位找到市長，發現他因為心臟病發死在一個公寓中，警方調查得知，市長早上出門參加活動前先找了2名中國妓女買春，卻在辦事前就發病，兩名女子試圖透過針灸、按摩來喚醒他但沒有效果，最後兩人倉皇逃走。

報導表示，其中一名妓女已經自首，她在一月中旬的聽證會後，因為沒有協助危難者被拘留，另一人則仍在逃亡。

兩名女子試圖透過針灸、
按摩來喚醒他但沒有效果

中國雞 揚威國際

兩名女子試圖透過針灸、按摩來喚醒他但沒有效果

做雞都識針灸

傾計有圖有計傾

妓女=殺手

叫雞緊要過悼念一戰士兵

法國雙飛人藥水市長

吹返醒佢啦

兩隻女特務想製造痛腳操控市長，估唔到市長咁脆弱，玩下就死

間諜扮妓女殺人

特務

今似真係法國雙飛人

應該用果種藥水

中國版紅雞特工

馬上風

佢老婆好慘
冇啦啦死左老公
仲要知佢有叫雞

沒有協助危難者？

你又點會諗到
做雞既都會隨身帶備做針灸既針呢?
定佢地用既係酒店房入面既針線包

人地外國發展事業之前係一個技師

擺明係殺手黎啦, 打毒針打死左市長
因為身體會有針窿, 一驗屍就會穿煲
咁就講話係因為針灸囉, 到D CHECK到D 血有問題大可以唔認
咁就搞掂晒啦

利申: 睇左金田一全集

識針灸仲要做雞? 女特務就女特務啦

睇左做法國市長飲雙飛人藥水身亡

兩條女身分好可疑
法國應該全面切查

間諜嚟咋

毒個部份點解決先

中醫撚又輸一仗

以前喺街見過件支那婆暈低咗
佢同行嘅支那婆朋友唔係報警唔係叫人幫手
第一時間係攞支針出嚟係咁拮暈咗條友個人中
傳統文化嚟

去到邊都係X

以防官人一旦縮陽的話
可以喺佢尾龍骨大穴一插落去動L彈返出嚟

主席 雙飛好難玩嫁

一早用依支野俾佢索兩索唔冇事

做雞咪做雞 搞咩針灸

大偵探

又辱華啦 又暗示華藉女人都係雞

中国網民強烈反對

外國人勁喜歡中出支雞

驗到血有毒, 你可以話佢係食早餐個陣俾人落毒 唔關佢事
死口唔認就得, 吳京好快會黎救你

中國五千年穴位暗殺技術駛鬼用毒, 同時拮中幾個要害穴位就可殺人如無形

利申: 睇左金庸,古龍,黃易系列

攻全世界

agger
中醫醫人唔一定work
殺人一定ok

其實個市長結婚未架?假設唔怕市長聲譽受損。都怕佢老婆同佢離婚啦

做雞都要帶定套針去開房

法中文化好似，法國係歐洲支那

上面仲有夜總會廣告牌

50仲要雙飛

唔掂就抖下啦

乜撚野